究竟邊個係遊行上訴委員會??

兩圖搞掂

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

成班奶共狗

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人

我覺得貼呢班仆街出嚟都不為過

唉

好驚比人拉要打官司...

佢地都係想被制裁姐

推呀 畀大家睇下

呢班會係美國制裁LIST裡面

記住呢班友

搵G PHONE 交個名單上去啦

1020見

明知對家人點解仲要申請

全部都面目可憎

話比全世界聽呢個制度係廢 係違反緊基本法

送佢地返大灣區啦

整張英文圖

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

十月二十 不見不散